啲死鬼佬唔比EA搞抽卡轉蛋，又比支那原神搞 再次證明中資入侵外企好嚴重

成班死鬼佬都係雙標仔

中國喺國際上不嬲有地位

如果FIFA變左抽女女,啲死鬼佬仲會唔會反

因為玩原神果堆
多數玩開抽蛋game食開屎慣左
玩fifa果堆就第一次食屎水土不服

咁EA真係唔爭氣既，係包裝既問題。

原神係角色要抽，但係你唔比錢都叫做有隻完整game. 基本遊玩仲免費。

EA唔比錢隻game直頭唔撚完整買半隻game。

利申：兩邊都冇玩

聯合國五常之一，乜可以唔入侵架咩？

乜EA而家冇咗抽卡？

係因為ea比完錢買game
之後仲要比錢抽道具同人先比人屌
之後ea啲抽野都變返抽skin先唔洗比人屌

原神係免費game
根本就係叫你課金抽道具同人先會勁

發生咩事?
今年棄左fut, 之前年年玩